隔離屋養左幾隻仆街雀日日係到尻叫

係聲閪力竭咁尻嗌
除左叫Popo 之外有啲咩可以做

同佢鬥大聲

想用呢個方式但條例一定要搵Popo 定點

打佢落嚟

告鳩佢，1隻雀牌皮幾嘢，1屋只可申請1隻，九成無拎牌，call 1823叫魚護署清走佢

不定時隨機播鷹叫聲
擔保啲閪雀鵪鶉

用咩理由或條款去講

食左佢

錄啲聲嚟聽下

今朝miss 左，試下聽日錄下先

咕咕咕。。。。。咕咕咕。。。。。

生命黎嫁

呢隻我ok 啊，唔覺得咕咕同升key 雀煩啊

佢個隻尻嗌應該鸚鵡黎卦，每朝每晚都破喉大嗌咁。勁討厭

教隻雀唱願榮光歸香港，之後報popo

咪同你講咗，1屋>1牌>1雀，幾隻雀=有D係無牌養

好，一陣開隻case 試下

但你要肯定係有多過1隻雀，而唔係隻雀係歌神，不停叫、同扮唔雀聲

好撚狗

你都養幾隻大聲過佢

或者教佢叫口號都得

「除左叫Popo 之外有啲咩可以做 」

「Popo」聲咁叫
嚇鳩啲雀

一定多過一隻

易過成首教，但都見唔到隻雀點教

每晚十點鳩叫

佢清每朝每晚5半尻叫

咩雀黎, 有冇見過 ?

9 叫似鸚鵡

好撚嘈，仲要起碼三四隻尻住黎叫

特別揾返個舊同學問，個時佢老豆養個隻係算特殊品種，所以要拎牌，
所以唔肯定你個case用唔用得著，可能幫你唔到，Sorry

唔緊要，我照入左3隻1823，希望佢唔好俾啲罐頭答案我啦

你教佢叫口號啦

仆街 係咪講緊我 我屋企都有兩隻
你邊區

你仲有冇啲由朝唱到晚既細雀咁？
隻細雀同個兩三隻尻嗌輪住黎叫足成日勁討厭...

有兩隻 但大雀來應該唔係我

朝六晚六尻叫既話，咁就一定係你囉

我大埔喎

你都係放生嗰兩隻尻叫啦咁

因為我喺房隔住玻璃錄，你要放大30倍去攞番個現場感

中後段佢地開始尻嗌，你幻想下佢嗌足成日真係可以令人精神衰竭

好似住係森林咁，聽聲都覺得鳥語花香

唔想咁

齋聽聲好似去左侏羅紀公園

淨係教佢講（上返行人路）

講講下又覺

聽聲有大鸚鵡，葵花鸚鵡

其實都幾可愛吖
可能樓豬唔知佢地係咩樣先覺得佢地煩啫

聽聲好似啲鸚鵡有大有細